有冇人可以答我上twitter文宣點解成日賬戶鎖定

隔兩三日就黎一次，我以爲係俾人report，因爲我成日留言。

但係今日連outlook都提我安全,會唔會係大陸網警試圖hack入我account？